抽到死籤仲入去做野既人，祝你地趁早死

不論黃藍
你地抵死
因為你地好撚蠢
射波等人炒，好撚過

有冇疫情，係政府既事
返屋企煲Netflix啦

大愛只係死更加多人

啱，根本就係幫兇
又要攬光環又要怕死

香港就係死係你班港豬手上
把口反政府
然後送埋條命幫大陸人

你地係醫生護士就算辭職去外國移民一樣大把機會 自己諗啦

有病唔好睇醫生
醫生護 只係做佢哋的事
唔係大愛

希望醫護明白呢個道理

有好多港豬覺得救人好偉大
快撚啲死左佢算
助紂為虐就係呢班

小明

真係弱智抵死

唔值得為垃圾政府不作為送死

謝醫生死左
係教左後輩，唔好再畀人呃
因為政府話沙士抗疫英雄，係鍾南山，唔係謝醫生

前車之鑑，人地用條命話你知個政府幾仆街，你地仲送條命出去
不如快啲死左佢
第一次死既係英雄，第二次死既只係累街坊既人

冇撚有錯，根本就係condom

打份工咋，唔係叫你做偉人
你仲有屋企人要畀家用

揸uber 做空姐 去加拿大
大把工做

真香港人 無人怪你地唔返工
只有大陸人 先會話你地無醫德

生死籤係排次序，人人都要做

但係有聽到有醫院係個次序做咗手腳

汰弱留強，港豬一定第一個死

底死

啱

望下fa救狗救藍絲就知
-o-o"

所謂既抽籤咪只係通知你一句
HA高層: 前線? 關我撚事

個個都驚無咗份工先唔敢罷
扮乜撚大愛
講乜撚使命感
到時全香港人一齊陪葬

反正一齊死
無必要做第一個

謝婉雯 而今安在哉?
仲有沙士死左咁多人，英雄?英你老母咩
政府當你地係雞咋，屌完唔畀錢，班狗就十幾萬一個月
仲多謝中央幫港對抗沙士。。。
係大陸累死香港，仲要多謝個兇手

有一刻諗如果成個醫護界感染晒 咁香港係咪可以真攬炒

唔好為咗大陸人而死

病死好過陳彥霖係海到死

物競天擇

就算係香港人
你都唔洗為佢死

讀醫 唔代表必要為任何人犧牲
唔好道德勒索

生死籤只係決定入去嘅次序
所有人都要入

留畀啲藍絲入

枝籤係用黎分先後
基本上抽得都一定要入

SAD BUT TRUE

大愛撚= 張伯倫= 二戰死咁多人嘅原兇之一

寧做活下來的英雄也不做 死亡的銅像政府的人血饅頭

唔擺工就係戇鳩
抵死

真

成班cc tai講就叻

條命係自己，你話先就先?
陳肇始排第幾?
講到尾咪又係黃絲死先，死淨係藍絲

我打返工，你叫我行入疫區，賣命，累死姨母仔女?
咪撚玩啦
搵錢咋

抽到我先，就代表我要死先咩
抽籤好公平?
不如全民投票，揀邊個先，一定仲公平

抽籤，本身已經有手腳
大家咪撚信

依家啲連登仔真係痴線
你老母，呢啲係醫護本份，佢地點決定係佢地嘅事，你係度指指點點做到啲乜嘢？仲要祝人地早死？你係咪high撚大左呀
講就心口紋對鷹

尊重啦
On撚9

傷心但真。

呢個post d人真係痴撚左線

話就話抽獎
其實劇本一早有哂
推哂黃絲前線送死

請醫護醒覺
如果你地堅持去送死，無人會可憐你地
因為你地根本唔需要為支那人犧牲

本乜撚野份
死人架
人地讀完醫，無啦啦送條命出去
叫本份

你唔洗入，就話人本份去送死
咪撚玩啦

無左份工，大把人請啦，送條命出去話本份?
本你老母咩

繼續有幾多落黎救幾多啦 到時香港爆發冇人走得甩

你野埋你身邊啲人再傳開去真係多得你唔少

推

咁又未去到想佢哋死，藍絲另計

以為自己係大愛其實係加害
罷工救港 功德無量

請加入工會

助紂為虐

關你撚事 你死我開party

讀書多過毅進仔,人工少過毅進仔
死亡率高過毅進仔,人工少過毅進仔
人地毅進仔有危險就收隊唔L做,醫護消防有危險唔做要比人屌?
你話咁少人工去送命對唔對得住家人?

調返轉差佬抽死籤會唔會去

講到明死 你都仲入 無野好講

屌你班大愛撚
命都唔要 有冇諗過你屋企人朋友同香港人
好自私

為咗醫班中國人唔撚值得

政府做鳩醫護
醫護唔應該去硬食咁傻

就算係香港人
都可以射波
你可以保障自己條命
這是自由

醒下啦
如果唔係政府中門大開由啲大陸人一車車咁送入嚟你哋洗乜抽生死籤？
到依家都唔罷工逼政府cut啲大陸人嚟真係抵你哋死

計我話 第一個死果d 都係on9 岩唔岩聽
總之為左其他人著想既人就係弱智 抵佢全家死
呢個世界撚有咩英雄咩 為自己最撚好

終於有個正常人

好撚認同，不過唔小心俾咗負皮sorry

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

再唔罷工 你只會變condom 變左班狗官口中既烈士 同埋你所有同事都會一個一個咁變烈士

醫護界自己決定，連登仔冇乜資格出聲，仲祝人早死？當醫護係乜？人哋一直做過幾多拯救生命嘅事，你又做過d乜？光復香港係好重要，但未必凌駕哂所有嘢，咁嘅價值觀俾你拎到完全民主只會變成另一個地獄

死可不怕,但不可好心做壞事,幚魔鬼而死一樣要下地獄的

Agger

自己既生命安全>人地既生命安全

唔好覺得因為救人而搞到自己冇左條命係好偉大
可能你地會覺得醫護既職責所在就係咁
但中間係有條件 有平衡的

正如做地盤 高空工作 冇安全帶你都可以say no

冇野緊要過自己條命

政府而家擺到明你死你賤
買電槍水炮車果D撥錢批得幾快
明明而家上齊gear已經打撚死人

但醫護手足呢 而家去搵命博 入左去未必出得番黎
政府：noted 最多你瓜左擺你入皓園

要快！必須要有612咁大型 已經冇退路

岩聽
因為政府真係當你沙士死左嗰班人係on9
政府去左多謝鍾南山 多謝中國
真係當你班人係on9

一個邪惡政權可以害死千萬甚至億計人民 就算你地救幾多都無用

我寧願我同支那人有病 一齊不被獲救

咁樣香港人先可以贏

我屌曬你班人老母

醫護冒生命危險入isolation ward救人 你可以唔支持 但至少都pay respect啦 我自己支持佢哋罷工 但如果有人唔罷就係到屌人抵死甚至咒人早啲死真係cls

如果真係想佢哋罷工就自己做多啲 全港一齊陪醫護罷工好唔好 成班冷氣軍師冇成本係到屌自己友 全部食撚屎啦

屌你老母都痴撚線
政府唔撚封關 醫護控制到咩？
成班唔撚屌政府高官走去屌尻克盡己任既醫護人員
拎條命出黎幫人仲要祝佢全家死

sad but true

你都戇撚鳩 醫護唔罷工 個仆街政府就繼續收 害ge就係香港人

醫護肯罷工 逼政府封關 救晒全香港人 你咁撚柒蠢應該送番武漢

班撚樣自己都開始變質 咁做同而家d 仆街當權者有咩分別

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

你可唔可以肯定罷工一定可以令政府封關？

樓主思路清晰

我唔甘心香港變成支那咁

你係咩意思？你認為醫護唔罷工就係幫緊魔鬼應該落地獄？想請問你做過啲咩？你有咩資格咁講？

係
狗都不如既垃圾

大家support抽死籤就要入場既
可以apply去做義工先

所謂既自由係 你想死 我唔會阻到你

[violet你可唔可以肯定罷工一定可以令政府封關？][/violet]

依句本末倒置

到時冇人會紀念你
你死咗林鄭月娥都當你戇鳩

或者咁講
佢地都好想罷，但唔知點樣罷
就算有工會，知道有一定人數既人一齊罷

但"如何罷"先係一個重點！
醫院病房好多病人每日都要食藥，唔食會死
Or真香港人急症要做手術救命等等

所以當務之急係要傾好罷工既細節：
罷到去邊個程度
咩部門全罷，咩部門半罷
罷幾耐
等等

只唔係一句就叫醫護罷工
因為醫護唔只係一份工，係一份責任黎

On9 blocked 屌你老母 你就打份垃圾工
人地做得醫 除左人工 仲有責任呀

咪撚道德綁架人啦 分化撚
佢又影響唔到你 你話黑警打鳩你就話

總之
佢罷工 我尊重
佢入去繼續做 我都尊重

唔撚洗樣樣走到極端 排隊死都係黑警先

多謝醫護人員

垃圾政府一日唔封關口，班醫護抽生死籤都冇用架愈多蝗蟲衝黎香港，到時所有醫護都要頂硬上

畀錯負評

點撚解連登咁多on9痴線撚
仲要有人支持班痴線撚先癲

咁偉大咪辭左份工
入去隔離病房做打雜
入面一定缺人手

武漢都要人手
你生為人都有責任幫世界上所有生靈
搭車去武漢救人啦 好多人死緊枒

幚不顧人民生死的政權把關美化有如幫魔鬼騙世人

醫護本身都係一條人命

冇錯 你中左收工累埋家人鄰居
既然冇得醫 唔好增加感染人數

好呀 佢地佢哋罷工 同政府抗衡
先叫做到野

你呢 做左咩係到鍵盤建國？

好撚老實 呢班人真係好無人性
仲衰過藍絲同黑警
我地同黑警既分別在於 我地係對事 唔係對人
如果醫護咁輕易罷工唔救人
同黑警選擇性拉人 選擇性執法有撚分別？

講一句罷工真係好撚輕易 有幾多無辜病人要放低 ?
病房仲有好多係係真香港人黎架！
做得醫護人員唔同其他工種 唔可以話唔做就唔做
我相信好多同事都係憑住呢份初衷先做呢行

肯定, 罷完工, 一係疫症大爆發, 一係封關
政府自己揀

真係唔好咁傻 成件事係政府嘅錯
你呢啲叫on9比政府道德綁架水岀去
唔係有醫德 我唔會覺得你偉大 只係覺得你地On9
警察都可以因為安全理由唔行咇 唔洗比人炒仲加人工
你地？幫政府去執屎 平時就比人揸取 死就死第一個

一句責任就屈鳩人入瘟疫房?

打份工 要出條命?

藍絲更加要自願去武漢人道教援
黃絲身為黑醫護就要罷工啦

你係咩意思？你認為醫護唔罷工就係幫緊魔鬼應該落地獄？想請問你做過啲咩？你有咩資格咁講？

你明白紅衛兵當年的愛嗎?

同政府一撚樣

"武漢人來看病，我們就要醫"

結果咪前線中左招囉

對事不對人?

佢抽得死籤都仲要去送死

無人幫到佢

咁你又祝人早啲死？明唔明個問題係邊啊 偏執撚
係你係到屌緊自己人，屌緊佢哋唔罷工就應該死啊
你可以唔支持醫護繼續返工，但你可唔可以俾返少少尊重佢哋？

你支持佢哋罷工，可唔可以講下實際上點樣罷？討論下點樣令多啲人一齊罷？而唔係係到屌鳩自己人 咒自己人死啊

警察都可以因爲安全理由唔行咇
信我無人會怪你啲醫護
只有政府會怪 因為你地無幫佢地執佢地嘅爛攤子
話你地無醫德嘅只係想道德綁架你地去死
仲要你死左都唔會多謝你會當你應份當你Condom

只有罷工先可以威脅港共政府封關，唔好咁大愛喇

agger

睇到真係好撚嬲 仲有721飛天南差啲就升天 點解要救佢！屌！

自由社會

佢地抽死籤，想去，我會鼓勵佢地快啲去

隨便

罷不罷工，佢地既事

佢地條命，佢地話事

你支持佢送死，都係你自由

收皮啦道德綁架

社會垃圾，妄想可以靠一眾前線醫護罷工救港保命？

毛主席要救中國,為了黨紅衛兵老師都要殺,無人偉大得過紅衛兵吧!

如果抽中籤去Isolation ward幫手就要罷工
咁本身做Isolation ward嘅同事可以點做
不論有冇武漢肺炎
做Isolation ward日日都高危喎
大把空氣傳播病肺炎流感
咁係咪就要罷工加辭職？
咁醫院唔使有Isolation ward啦
因為醫護人員唔應該入去做嘢
係咪咁嘅意思？

罷工個重點根本唔在於係咪生死籤要去戰地
唔在於係咪被派去做替死鬼
而係政府冇正視香港本身醫療需要同防疫措施失當
你開post走去咒醫護人員肯幫手係抵死係咩心態
對本身已經做iaolation嘅同事又公平咩
係咪本身做isolation就係犯賤

呢個時勢都掛住保住份工既人 應該都係好自私

點解咁自私既人 可以連自己條命都唔顧

自私就自私到底 即刻曠工 射波 仲返工 ?

無嘅,選擇入去嘅就要好似武漢D人咁,唔好再出嚟,直到件事完晒先.
唔好諗住輪完更每日放工返屋企,咁係更不負責任. 屌你.

收皮啦 平時唔好呻要加人工 唔好呻壓力大 唔好呻工時長
救救救 真係忽上腦 政府錯到咁都唔撚驚就係因為你呢啲人次次都肯幫佢執屎先會咁

醫唔係問題
係個病人值唔值得醫
有D明知武漢爆發緊仲去探親
又有D完全唔做防疫唔帶罩，相信政府會無病
果D真係值得你去用自己生命佢救佢地咩？
救完分分鐘多謝都無就番上大陸
再叫一千幾百個大陸種落黎

救完11月又在元郎斬你班和理連農L

有二百左膠負評

左膠

真，罷工拉
唔罷700萬人一齊死

啱啊 宜家係我地想救醫護唔想佢地去死囉

明你想講咩但係
拉

自願做condom

佢地係救緊港共班高層

話明死籤，都要去做，無得好講

盡忠職守=幫政府美化？

關你撚事咩
醫護選擇罷定唔罷都係佢哋決定
幾時到其他人指指點點

你呢
自己做過小市民然後渴望大英雄出現？

其實我地每個人都可以係大英雄
你又諗住點樣貢獻香港呢？

大愛撚只會講要有醫德 唔可以選擇性救人 但有冇諗過你咁做只會間接做咗殺人兇手呀屌你老母

左膠: 醫護有責任犧牲自條命救其他人

要醫護做condom就唔痴撚線？
明明係政府因為政治原因唔封關

呢單野關我地全部香港人事
少數派既醫護想做送葬師冇問題
但我地唔想陪埋呢班少數人

做左洗唔洗同你講?

不如你講下先

唔講就不如唔好講咁多廢話

係,請盡忠於家人不要送死

香港就係比太多呢d on9左膠害到咁

唔好罷囉
佢哋死先

我死後咁解，無計

收皮啦我屌你老母
平時就唔好呻要加人工啦又話大壓力又OT
唔撚洗我地教你一早成功左唔洗呻啦廢物
拎光環就叻 死就第一班比政府推岀黎死 笑撚死

如果你係歐美子民講責任，天職，為國捐軀我好尊敬你們，但為支那而死全部搵撚笨柒

左膠港豬從來不是同路人

死左都無人可憐，又唔罷工
正垃圾

其實你哋可以點陪？
人哋抽完死籤就住醫院 可以點樣要你哋陪？

唔撚洗話我左膠
我支持罷工
但睇唔過眼你班人同樣道德綁架 逼人哋罷工啫

大愛撚只為左自我感覺良好, 之後害左幾多人who cares

左膠:責任

政府:責任

你去救=引更多中國人黎
罷一次工就比中國人知落黎都無撚用，其實罷工係一條更好既防線

香港太把高分低能

覺得自己唔會死
怕事
囚犯困境(冇人罷 得我罷 咪得我比人清算)

Yes

係喇係喇最有人性係你喇 人地係出面救人你係屋企打字

其實好多醫護都打算罷，無乜低能仔

係連記有啲軍師講到自己好有道德（當然他們不用接觸病人，沒有風險）

由6月罷工罷到而家罷到無咗份工算唔算做咗野

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

咁你就係低分地能

讀書多過毅進仔,人工少過毅進仔
死亡率高過毅進仔,人工少過毅進仔
人地毅進仔有危險就收隊唔L做,醫護消防有危險唔做要比人屌?
你話咁少人工去送命對唔對得住家人?根本高分低能蠢L過啲毅進仔!

笑撚死 罷工同加人工有咩關係
加人工係做嘅嘢同收成唔成正比例
罷工係直接唔做嘢去逼政府封關
嘈嘅位係「有病唔救」係咪違反醫護專業
你個腦坐住咗？

講到自己有咩高見咁
醫護人手唔夠就十鳩幾年前嘅事啦
你咁撚叻 晨咁早解決咗啦廢物

沉日抽左死籤話係住一個月
點知出到黎會唔會變超級帶菌者
再講 政府罷明拎埋醫護人員條命做condom 去醫大陸人
除左on9 我諗唔到有咩形容呢班少數派
罷工 就係要令番工既人數減少 外國罷工甚至係公司門口拉線會阻止人番工
你仲話自己支持呢次罷工 你羞唔羞恥呀
利申：冇話你左膠

新年咒手足
兒登令人大開眼界

大愛左膠一向低B過藍屍

似風向狗多d
突然間呢段時間深夜 有批人話番我地道德綁架

不喜歡人咒你早死
咁可以選擇一個氹你去死既政府

Negative feedback is the worst approach, tone it down mate

所以佢地就要趁早死？
你又為佢地做左d乜？
淨係識屌人左膠、道德撚、光環撚

大愛左膠先係最道德綁架

死左班高官會好好照顧你地老婆，女朋友
然後係地獄繼續光環打飛機

太多on9又奴性重既左膠唔會明, 對佢地黎講太高深

樓主咁講又過份咗 不過呢班人死咗一定唔會係烈士 自殺死都比救班支那畜而死有尊嚴 我會覺得係用自己條命換更多香港人受罪

佢地抽得死籤遲早都要死 趁早
最好早過啲病人死先

等政府向唔肯返工既醫護跪低

你當呢場係火
你話呢場火好撚明顯係人為 係蹤火
你話救黎都把撚 燒完又會有人再蹤火
救火果d 消防員係撚樣含家產死左都唔撚抵可憐
我地盡我地職責做好本份 換黎咁既對待
真係心都涼撚曬 你有屋企人 我有屋企人
我收工就唔敢番屋企
你就係屋企對住電腦打無人性說話

成班鍵盤戰士 政府嘅問題你唔屌屌班醫護？
你咁撚柒嬲嘅話就應該吹雞叫人去高鐵站自己封咗佢
屌你老母 有冇諗過佢哋係幫緊香港人守住最後一道防線？ 冇人醫佢哋等如係醫院內播毒繼而到社區然後大爆發 死嘅係全港市民

你真係

而家d 人太撚偏激 醒下啦 再咁落去d 諗法好危險
越黎越似d 藍絲黑警狗

原來封高鐵就無大陸人過到關。。。。

你既諗法都幾全面

幚魔鬼維穩不可能是烈士,只是紅衛兵

加多一句 愛比偏激強
你就可以加入民建聯

我地盡我地職責做好本份 換黎咁既對待
真係心都涼撚曬 你有屋企人 我有屋企人
我收工就唔敢番屋企

你死咗對得住親人嗎?

政府最怕罷工, 同大愛左膠目標一致, 邊d係風向狗好明顯

唔敢番屋企 係公司 睇緊呢d 留言 真係眼淚在心裡流

原來醫護罷工香港就唔會奶嘢唔會爆多次沙士
撐呢個post啲人諗嘢特別有遠見

要完全無大陸人落嚟 咁依家最應該做嘅係香港獨立

似你老母 我哋有冇掉班醫護落海 強姦佢哋啊？ 定你自己係狗啊戇鳩仔 死左膠成日用你咁咁咁同邊個邊個有咩分別 收皮啦傻閪

如果我地而家做逃兵 更加對唔住我所珍惜既香港 真香港人

你講野好蔣麗芸。。

最大問題係班人完全冇發現自己有幾咁偏執 依家唔係我地唔支持罷工 而係點樣罷、可唔可以全港一齊罷

一個二個淨係識講風涼話 做冷氣軍師 係到開埋曬啲冇營養嘅分化post屌自己友 咒自己友 但明明自己完全唔了解醫療界個system 將罷工個責任掉俾醫護 再係到大放厥詞咁講邊個唔罷就抵死

我係醫學生 我支持罷工 但我都尊重唔罷工既醫護 醫療唔同其他行業 冇可能今日話罷聽日就可以罷到 所有嘢都要經過討論 協調 而唔係係到屌黎屌去

我咩立場咩背景講得好清楚 唔使再屈我風向撚/左膠

完

偏激撚應該去關口、高鐵站
見一隻蝗殺一隻，
唔咁做嘅人都係道德撚、鍵盤戰士，
你地有份做政權嘅幫兇，
祝你地趁早死

你諗下你而家鼓吹緊既野同黑警有撚分別？
叫人選擇性執法/選擇性醫人？ 因安全理由唔行咇？

選擇性行醫
拒絕醫治確診WARS病人 (香港人患者除外)

雖然可能有藍醫生/博攞光環醫生去醫
不過要呢班願意醫非港人確診病人嘅醫生知道
-佢哋係香港疫情更嚴重的幫兇&歷史罪人
-遲吓疫情嚴重時須自行處理大量非港人確診病人
-自己死咗唔會有人可憐/歌頌

咁好機會都唔罷 死咗人先罷？

佢地早死都係個政府害
原因講左

仆你個街
依家有條計令大家有happy end
(講緊抽到死簽個啲 唔好同我講佢地其實好想去)
重要唔洗令香港變疫區

你班友就因為怕事要成個香港陪你
仲要講救人係你嘅職責
你縱容港共嘅行為係會造成更多受害者
香港變疫區呀
光環?應該有嘅
死左唔知幾多人後
港共會多謝你嘅

BTW能力愈大 責任愈大 確實係道德綁架
但我唔係咩聖人
我都驚自己病
而無力嘅我地可以做嘅就係道德綁架你地
但唔該 唔好以"唔好道德之名"綁架我地
我地真係唔似你地班道德家咁 咁重視道德
同時 我希望某啲人唔好因為自己怕事
抽到死簽後 之後以救人為籍口
然後開口埋口都為救人 好撚肉酸呀大佬
你咁重視生命 唔洗抽已經上緊場啦(自願落場個批 我支持你地 因為你地係真心以救人為己任)
但其他嘅 只要你認自己係怕事 而唔係為救人
我係唔會怪你

本未倒置,港共唔封關就係要用隻病毒黎清洗香港,等人民無助求政府,就如721元郎反版

係呀 你有無諗過你都可以盡一分力
走去高鐵站阻止d 病毒撚入黎啦
得個講字 係鍵盤打幾隻字

阿媽生你為咗聞武漢屎忽的

你地咪撚on9
尤其是罵醫護人院早死既人 我祝你冧家產
醫護人員罷工咁撚難決定
選擇罷工 其他本地病人點算
我相信唔係個個都做到
依加唔關大唔大愛事
係個責任問題
你地得把口講緊係易啦 醒下啦鍵盤戰士
人地拎條命去救人係應該respect 唔係被你地咁樣罵法
佢地罷唔罷工應該都支持佢地

咁罷工唔醫放毒入社區咪等如幫兇？

又話死都唔割手足 而家走黎割盡責既醫護人員

個病係香港人食野味搞出黎?
屌你都弱撚智

唔係罷唔罷工

係死籤呀 去隔離病房既

有個死字架師父...

咁你都仲要去 無得好講啦

無辦法可以肯定罷工一定令政府封關
但係唔罷的話 佢個後果絕對係可以預見到 而且好差 諗唔到理由依家咁好嘅機會點解唔利用

佢哋俾人洗腦
根本就係咩人應該醫 咩人唔值得醫 係要有一個明確嘅界線係度 成日懶大愛做乜撚

先唔好講會係社區爆發疫情
淨係病房本身跟開既病人 都唔能夠輕易捨棄佢地啦

請問你邊隻字見到我話「係香港人食野味搞出黎？」
個病係醫護搞出黎？？
你都幾撚醒

[RN] 病房抽完生死籤 已準備Resign

罷工唔醫放幾日毒 然後唔會再有毒入嚟
定係比佢繼續keep住放毒呀
唔該用效益主義 自己諗啦

佢真係痴撚線 乜撚嘢叫本份

我係醫學生 我支持罷工 但我都尊重唔罷工既醫護 醫療唔同其他行業 冇可能今日話罷聽日就可以罷到 所有嘢都要經過討論 協調 而唔係係到屌黎屌去
港共唔封關就係要用隻病毒黎清洗香港,等人民無助求政府,就如721元朗
高分低能蠢L過毅進仔,做咗紅衛兵都唔L知

點解你咁有信心個政府會跪低 ？7個月嚟佢都無跪過喎

問題係佢哋嘅大愛態度好大機會要令全香港人一齊送死

政府唔封關然後仲走去幫政府賣命
你嘈埋去啦

呢個post唔推真係唔係人

我都有返工 都明罷工難 本身有野要跟

但抽死籤 調入去做死侍 一定係不能接受

咁開始咗準備罷工程序未？
依家樓主係屌有班人唔肯罷

btw你協調嘅意思係咪講緊透過協調將罷工對醫療系統嘅影響減低？

因為攞道德光環重要過自己條命同埋全香港人條命 其實係人蠢冇藥醫

話醫護有責任在身既先係最道德綁架

係難抉擇 但係真係無辦法 想兩全其美咁達到目的根本無可能

唔係屌人唔罷工

係屌人入去做死侍

封唔封係政府責任,香港人不要為港共送死留條命煲底見

EXACT7LY

sor 表達得唔好
但係罷工/有限度提供服務都真係其中一個可以試下嘅做法令政府跪

又唔好講得咁難聽
始終做得醫護嘅唔多唔少都俾大愛諗法洗腦同影響，一定會鑽牛角尖，呢啲就係唔用腦嘅後果

罷唔罷係一件事

但抽籤就一定on9

政府話抽中你 你就去做

就趁早死啦

屌醫護大愛左膠嘅 對唔住 專業嘅醫護係攞正牌大愛左膠嘅 我哋個職業嘅誓言入面就係全部都係大愛左膠嘅嘢 不分年齡種族政見立場我哋都要醫

如果佢哋唔係大愛左膠 做乜嘢red cross 無國界醫生之前需要理你哋？

你哋班人要升級嘅有好多方法升級 完全唔需要搞到我哋

上面有條友話係本份嚟喔
都幾撚勁 攞埋自己條命+全香港人條命去做佢哋口中所謂嘅本份

咁抽中你死籤 你做唔做?

原來醫護擺工政府就一定會跪低
。。。你既諗法都幾全面

係我死咗之後 靠你哋幫我係連登繼續鬧政府啦

成班人俾人決定緊自己嘅未來同條命都唔出聲 死咗嘅話我真係覺得抵死 救支那人嚟害香港人，仲唔抵死？

成日話對所有病人一視同仁，唔該你地唔好鑽牛角尖，呢度所講嘅一視同仁只係針對講緊窮富嘅問題，唔希望窮人嘅醫療權利被剝削所以先有呢句說話，係依家呢個咁嘅情況根本就唔適合，依家講緊根本係人格醜陋同值唔值得被救嘅問題，仲要救埋啲垃圾支那人，支那人呢啲人格卑劣嘅就算啦 死撚咗佢咪算

14億人口，咁撚大個國家人地維尼作為一國之首都未撚care自己國家啲子民嘅生命，你咁撚care幫佢擔憂埋做乜鳩 荒佢死嗰一件兩件會滅國咩

問題不是罷不罷,反正港共不會封關有如白衣人血洗元朗,只是今次用隻病毒血洗全香港,所以不要送死,留條命煲底見

所以你呢啲就係趁早死既一班人

成日話自己偉大 大愛

有冇諗過點抽籤法 點解抽中你 無諗過抽籤方法公唔公平 公正 公開

見到有機會死就衝去死 然後諗住做偉人

有冇問下人點抽呀

問下先啦柒頭

之前向差佬篤灰啲藍醫護洗唔洗做死侍呀

今日政府嗌你去死 你就覺得自己好偉大

肅清黃絲咋

用你個閪腦諗野啦

推緊班黃前線去死 留返啲藍高層上位

你仲覺得自己好撚威 好撚偉大

趁早死啦

中咗你應知第一時間要去邊吧?

上面有人話本份真係痴能線

班9話危險可以唔行咇 又有ot錢

想反醫護人員就唔可以咁樣 仲驚比人抄

仲唔能封高鐵....

冇罷到工=存心幫政府賣命？
然後將政府唔封關嘅責任放落醫護度？
口講反大愛反道德、其實就自撚私，
要班醫護為政府嘅錯負責。

咁事實證明醫護同慈善都只係一盤生意，red cross根本就無理我地，咁撚大愛嘅機構都將誓詞擺埋一邊

誓詞得傻仔先會信，睇下黑警就知，誓詞讀下就得

唔係罷工

係抽死籤

兩回事 分開講

我地只可以口講支持
但係點做係佢地揀
人人環境唔同
你自己如果有一家大細要供車供樓，話你知黎緊個2/3個月即刻斷糧得唔得先？
我都好想佢地罷工，但係唔為人道都好多人要開飯

醫咩姐，都無得醫

等有疫苗先番工啦

不分年齡種族政見立場我哋都要醫

如果個個都將誓詞當真點解仲咁多醫療資源錯配嘅問題

中

幫你？你以為自己邊個啊你死咗之後除咗你屋企人因為生個會累死自己香港人嘅仔而傷心之外 冇人會為你呢班人傷心

咁如果佢死左
一家大細政府養?

唔係講罷工
係抽死籤嗰班

樓主唔係屌 係祝緊唔罷工既醫護死 你啲師兄/師姐/prof冒住生命危險守護香港同香港人 隔離開班支那人 防止社區爆發 結果俾咁多人咒 你會係咩心情？

醫療唔同其他行業 全部人集體罷工基本上係冇乜可能既 因為ward入面好多病人唔食藥/唔接受treatment真係會死 但部分人罷工造成不便/製造到noice就絕對有可能 但相關細節一定要好仔細去討論

另外 isolation ward既作用就係去isolate啲有潛在感染風險既人 一定要有人係入面 呢到係現實 唔係玩緊plague inc 所有嘢冇得重黎 我哋每一步都要行得好小心

同你分析:
首先想講 今次嘅跪同五大訴求嘅跪係唔同
今次嘅跪 只係好簡單 好似其他國家咁封鎖中國病人來港
而五大訴求嘅跪就係 比真民主香港
五大訴求嘅跪呢 係會令港共 收皮

1. 政府係真係驚醫護嘅
醫護之前有幾次 不滿政府投放醫護嘅資源唔夠
開左幾次集會
政府得道德綁架哩招
換轉係其他行業一早清算

2. 政府根本驚攬炒
不斷落廣告 叫人唔好攬炒
而佢唔跪係因為佢有信心用班狗贏到
睇返醫護 如上面提及
平時就人手 資源唔夠
如果罷 咁成個醫療系統即刻收皮
平時啲人咁玩嘢 佢就出狗
但今次連啲狗都驚
佢可以話無計可施

3. 醫護仲好打過機場
機場佢就出左禁制令
但醫護罷工根本吹唔脹
大不了辭職
唔通佢出條禁制令迫醫護返工咩
真係咁癲 到時扮唔記點醫人咪得

4.佢都驚藍絲屌9正苦
睇返正苦一直想民意逆轉

5.班貪生怕死嘅狗官都會驚嘅

考慮以上5點 同 跪帶嚟嘅後果比五大訴求細太多
冇理由唔跪

睇你講 你好似覺得佢唔會跪喎
不如你分析下點解?
就係因為佢冇跪嘅習慣 所以就歸納出佢唔會歸嘅結論?
同埋唔該順便講埋
佢一直放毒同佢唔跪嘅結果差係邊到
話說唔跪又點?結果有變咩?
定你好有信心 佢地返埋個幾日工 個結果會變?
可唔可以講下點解?
雞仔比人宰都會反抗啦

左膠死去關口救人啦笨

愚孝 愚忠真係最恐怖嘅事
班醫護唔係因為大愛 係因為無腦 對誓詞同大愛思維愚忠 害死人啦大佬

你都係想講大愛撚、道德撚，要早d死姐

yes 我上面有提及過罷工/有限度提供醫療服務係可試嘅方案

好撚多醫護唔大愛唔左膠
好想大陸人死

唔好屈鳩其他醫護 唔撚該
你自己大愛可以去武漢救人 嗰面唔夠人手

同03年個班英雄嘅分別
佢地冇計 然後唔理自己條命企出嚟

依家部分醫護
依家有計 但唔企出嚟
然後疫症爆發

睇返佢地依家醫都係醫中國人 關香港人咩事

可以理解成:
因為怕事 唔想反抗
寧願醫中國人都唔想冇份工(甚至冇左條命
然後等香港變疫區

(我講緊唔係自願落場個班
而係抽到死簽先扮曬嘢個班
為救人嘅 請你係未抽簽落場 我會好尊重你)

你食撚屎 同你交談完全浪費時間

兩回事
罷工 同抽死籤唔同

不過都好想大愛撚早啲死 真心

你愛埋啲殺人凶手 好撚難幫你

仲有 唔好屈所有醫護係大愛撚

好撚多人想在港大陸人死鳩哂 唔好累香港人

但仍然需要人去組織 都再一次證明咗工會既重要性

我無講過罷工

我只係講抽死籤

班人係咪on撚9
醫院又唔係得武漢肺炎嘅病人
仲有好多係真香港人
講乜撚嘢唔罷死全家
根本唔了解成個醫療體系就亂吠
有心救港 救醫護 好心就討論吓點樣罷啦
而唔係喺度講埋啲不切實際嘅廢話
要罷工同時唔好影響其他無辜嘅病人得唔得？
大佬 依家錯嘅係政府班人渣唔撚做嘢
你走嚟屌班醫護人員做乜撚？
當你成個醫院罷工 逼到政府肯做嘢啦
班武漢肺炎支那撚死撚哂 我當然拍手叫好
但同時要犧牲嘅係醫院入面無辜嘅病人
知唔撚知醫院有好多患者係要人長期照顧
要定期食藥 有緊急手術等等等等
係多到你想像唔到
可唔可以唔好一句就車埋嚟叫人死全家？
話人冇腦 去送死 講得出嘅都真係冇腦
講就簡單 醫護罷工係要有系統同組織性地做
唔撚係你一句死全家咁撚簡單

p.s 唔撚該你哋反省吓
咁撚極端嘅人爭取到民主自由遲早都會仆街
大家理性少少好冇

兩全其美既方法就係 盡做囉 盡左力我問心無愧
我真心希望你或者你家人唔好遇著你口中所講既捨棄人既醫護

啱，你地都係怕畀人炒啫，人命比份工低賤

抽左死籤你去唔去做

黑警可以唔行咇
醫護就抽生死籤
黑警有ot錢
醫護得魚蛋
黑警殺人放火金腰帶
醫護救傷扶危無屍骸
罷唔罷工？你地禁大個人識得比較利害
罷，香港人冇人怪你
唔罷，中招，得一句，RIP

你呢d 人一睇就知係自私撚
以你既講法 所有為其他人付出既都係以為自己好撚威好撚偉大既正義撚
包括所有為救人而死既消防員 醫生
為革命而死既手足

無計
有啲醫護抽左死籤 仲覺得自己好撚偉大
真係吹鳩漲

醫護鍾意做支共condom仔

照你咁睇抽到死籤嘅人除咗罷工同大愛撚之外仲有咩可以做？
做大愛撚嘅話又要早啲死
你確定你唔係偏激到失去理智？

佢地話要捨棄果d 無辜既病人喎
話做大事要不拘小節 真係痴撚線

我問你抽籤方法公唔公平呀

你無啦啦講我自唔自私。。。

你抽左死籤 係咪要了解下點樣抽法 有乜野人抽 邊個抽 先去偉大呀

做呀屌你老母 我而家已經做緊啦
你呢？ 留係屋企打字作故仔啦仆街

救人當然偉大
但係你救支那人冇人會多謝你

五毛咁夜開工都未俾人咒死啦，駛乜同佢哋拗，幫佢推post？

講理智佢地會話你大愛撚、做政權幫兇

你到底明唔明呀？
你當呢場係一場火
好撚明顯話你聽係人為蹤火所以燒到三級火
但作為消防員 你都要救落去
因為棟大廈唔撚係得抵撚死既支那狗
仲有好多係真香港人
再加上而家棟大廈你唔救佢 會燒埋其他大廈
到時成區都係火頭 係控制唔到架啦

你地而家成班走去屌救火既消防員
唔去屌蹤火班撚屌
係咪痴撚線架？

點解抽中你

又屈毛

又屈我屈毛

拉

因為我係少數無得簡既撚屌
但我真係有曬心理準備會中招
認真我有睇你d 故
你有想像力 我希望你可以試下想像代入我地既角色

HA推緊醫生護士去死，武漢極速火化都搞唔掂，而家冇情報顯示現有個人防護裝備可以阻隔武漢肺炎，仲要係95-99% 防護能力，點都會有機會死。

你食撚屎 同你交談完全浪費時間
就花多點時間罷!
其實罷課,不是一兩天的,罷課是一兩年的,一年全校不夠學生,校長無得撈,罷一兩星期不用教又有學費收,無校長會驚的,年青人生願放棄一年兩年求學時間令學校倒閉那才是罷課.
其實罷工,不是一兩天的,罷工是一兩年的,一年全公司無工人,同上如此類推....
人求事事求人
其實罷市,不是一兩天的.....其實錢作怪,又如賭啤,你大我我大你,如你懂以上舉一反三,你便有不同的人生觀了

死on9仔

既然你救緊火

我都無野好講

或者我錯

萬事小心 自己要安全

雖然有罵戰 但總係想藍絲死 黃絲生存

Sorry good luck

有無直播抽簽?院長有無份抽?蠢L過毅進仔!

滅港都有
而香港醫療系統真係搖搖欲墜

問題係你地而家攞住個水桶救火咋
蹤火果班撚樣仲要一路dum緊柴落去場火度
咁你覺得你地繼續用水桶救火定叫佢咪再助燃有幫助啲？

人工多你咁L多反而唔L洗抽?

有得揀 不要被人屈死自己
救到自己 先諗救其他火
就算係香港人 救唔到 就救唔到
好現實
有時 今次盡做左 可能無下次

瘟疫黎到 人好渺小 點偉大都好撚渺小
Good luck

唔緊要的 大家手足
我地盡量留番條命 搞掂呢單野
盡快做番d 主線任
一定要煲底見

會唔會一路拎水桶救火 一路用其他方法叫佢咪助燃有用d ?
我地最後一道防線 最後既小小水源都唔救 真係燒死好多人架啦

真心 做緊更加咪撚做 carry唔到既 死硬
好老實
Quit左 好彩無事既 你都仲可做醫護
有事既 只係死亡數字上加一
問題留返畀政府
根本一個小人類解決唔到

你到底明唔明呀
依家有棟大廈 全部中國縱火狂徒
好撚大火 消防員去會好大機會燒死
咁如果救完就可以了結件事
基於自己嘅職業道德 可以去救嘅

然而有條叫正苦嘅契弟
有責任同義務去阻止哩班中國縱火狂徒入大廈
但佢因為利益冇咁做
然後繼續咁放班中國縱火狂徒入大廈
唔洗好耐會開始燒埋無辜嘅香港人

中國縱火狂徒仲會以幾何級數增長
唔洗好耐 香港成個社會都係火

但消防員仲有一件事可以做
就係以(暫時唔救火)作為籌碼
迫正苦阻止蹤火佬入大廈
咁就可以救到香港人同香港哩個社會

咁你可以話正苦條契弟唔一定答應喎
但我想問佢唔答應 同 繼續比啲縱火佬入嘅結果 有咩分別?
香港一樣全部火呀
咁有機會救熄啲火嘅方法 點解唔做呢?

同埋依家係消防員支水炮跟唔上蹤火速度呀
唔由源頭入手 火係無盡地燒 救極都仲有
消防員仲要唔係科學家 發明唔到新水炮
比你好彩救到幾座大廈好未?
然後第2日又有幾個新蹤火佬

點解屌個消防員?
因為佢明明有能力做救曬所有人
但都因為唔敢反抗正苦條契弟/怕事唔做

點解唔屌蹤火班契弟?
全世界都屌緊喎
佢地自己人都屌緊
咪用二分法先得架

無計架真係 現實裡面一定要有人做死士
但真心希望旁觀者如果唔respect 佢都算
唔好再加把口咒罵佢地

你有d 地方係講得岩
但你未講點處置大廈裡面既無辜市民
如果你話ok fine 隨便捨棄佢地既
我無說話好講
做大事梗要放棄一d 野 係咪

瘟疫就係瘟疫 無人搞得掂
咪撚做

出呢個post都係唔想大家做
留返畀啲藍絲做啦
返屋企休息下 移民又好
最多轉行渣gogovan

香港爆鳩硬發 無人可以搞得掂

人係有權揀遠離風險
大家都無責任醫人 只要對自己同身邊人負責

抽生死簽呀好慘呀唔想死呀

但死都唔罷工

無咩份工

講到抽生死簽好慘又盛

唔罷工

你係醫院做都知
總有啲人救唔撚到。。。
小病唔洗醫都好得返。。

最慘係啲無病既打份工既死 先係最無辜既人

忠言逆耳 但樓主其實冇講錯

見到咁多負皮都知香港應該好快玩完

係救完之後話你暴徙,之後捉你折磨到死

電車問題
咁如果救完無辜市民之後
會出現勁多無辜市民根本冇可能救到 咁點?
事實上哩個係消防員嘅選擇
唔可以話咩盡左力就算
當佢知有另一個option時
依家選擇另一個option 咁就唔可以話自己冇責任
即係佢揀邊個都要比人屌

另外你就諗左落極端情況
首先消防員係知道曬各個受害者嘅身份同危險程度
咁唔洗我教都知係要優先救最危險嘅香港市民先啦

其次平時大三罷咪一樣大把人返工
所以最起碼一定有一部分唔理嘅消防員會繼續返工

再者 依家個情況係除左縱火佬係大廈
未有香港人有事 咁依家係最好嘅談判時機
當然佢地罷工期間 可能有香港人奶嘢
但如果搞掂左源頭 佢地效率高啲
資源又可以用多啲 咁好大機會救到香港人
同時又令其他香港人唔洗奶嘢
當然如果依家情況好差 我未必會咁講
而對於中國縱火個班: really fine

可能我哩個講法有缺點
但優點好撚多
而你堅持救人個plan就好多缺點喎
我睇到嘅只係消防員想將自己係option選擇 置身事外
自己無悔就得
但咁只係呃自己

效益主義同結果論都會buy我個套
而理想主義者可能會buy你個套

但理想主義暫時係現實唔係好掂 老實講
望下共產黨

沙士期間冇自願入去救病人既醫護 呢一刻唔好同我講醫德

有醫德既人好應該諗遠啲去救全港既人命而唔係救眼下呢百零個疑似出事既病人 你唔罷冇人會可憐佢地

得啦後啦，廢話，生癌跳樓死啦！冇撚用，死傻閪連罷免兩隻字都未識解

得啦得啦大陸閪
一國一制咪最和諧囉係咪呀？
唔好兜圈啦好嘔呀你班新香港人

大家咁話

你有你既道理 我理解得到
但你留意番 你要我簡果兩個option
一個係假設性（你假設我地罷工會令政府封關）
一個係真實性（一罷工果班需要我地既無辜病人一定無人幫佢地）
你講既假設性option 你唔知我唔知
單眼佬都唔知政府會點

愚孝 愚忠真係最恐怖嘅事
班醫護唔係因為大愛 係因為無腦 對誓詞同大愛思維愚忠 害死人啦大佬

根本係同紅衛兵一L樣蠢

你咪紅衛兵人哋醫護唔跟你個套叫人去死

唔洗我地叫佢地已經衝住去奶支那賤種口水送死啦

你可以話佢蠢 點解要送死 佢會答你係責任

但蠢同紅衛兵有咩直接關係

人哋唔跟你個套 就要批鬥人叫人去死 你先係紅衛兵wor

我係叫人不要送死,你指鹿為馬9成9毅進仔.
我小時被共狗綁係邨口

紅衛兵係無知被魔鬼利用好心做壞事

邊撚個指鹿為馬叫人紅衛兵先

當你叫人唔好送死
你估醫護咩保護措施都唔做 傻豬豬咁講求快亂黎咩
有晒系統 有晒程序 雖然有風險但都減低左 總要有人去做
依家個情況 係大陸人 第日你屋企人入左去點算

總之抽中左 唔想去既 無人怪你 唔好比‘救人至上’道德綁架
抽中左 去既 萬事小心

屌你老母 體育老師教你歷史 on99 同你討論嘥時間

1979年我在秀茂坪邨口被共狗綁了吊起半日,就在1A巴士站對面一生不忘,不知有無人記得

13A

請你大三罷去支撐

屌你老母呢個psy底 既

原來你就係果d自私大愛撚為左自己少少ge道德光環 繼續去幫手醫大陸豬

死左個頭上面真係唔方唔光環
係生命面前講光環

係啊 最好快啲死撚埋佢 睇到就心涼

救一個大陸閪 害番十個香港人
你咁大愛點解仲要抽籤去 自己第一個舉手仆入去長期on call丫嘛

專業醫護本身就係唔理好人壞人
見到病人就要救
不過就算有人罷工我都唔會怪佢地
因為係政抗疫不力
但好似你呢d咁自私嘅人
同大陸人有咩分別?

可唔可以禮貌d 不過悲但真

咁希望啲武漢人冇人醫之後傳染俾你

咁你有咩病千其咪撚睇醫生 自己掘個山洞自生自滅啦你

咪俾佢帶風向，尊重前線決定

天佑香港

咁依家消防员見到有火係咪唔使救呀
你地真係onl9㗎喎
咁人地做呢行係咪預左會有風險呀，人地決定左去做係度指指點點，咁叻你去做呀

點呀大陸狗 打字都簡體 露撚哂底喇
醫護你地唔罷工就攬撚住個光環去就義喇 見到梓樂同彥霖你地唔好同佢地講係手足 你地唔撚配呀

啱呀，唔好做就啱㗎啦
唔好係隔離病房做呀，會死人㗎，會社區爆發㗎，自保就最啱
唔好理，聽連登仔講去達到目的就啱㗎啦
612開始幾多手足比連登仔害撚死呀，手足手足，講就兇狠做就碌撚，冷氣軍師

入去做以為自己好大愛嘅人，
你只係拎醫院外香港人命嚟做籌碼嘅賤種

我咪講左假設性個option如果唔work
導向嘅結果係同真實性嘅結果一樣
但因為假設性option係有高機會大家一齊贏
所以我覺得點都要試

分析個啲 我前幾頁寫左
你可以用追故模式睇下

樓主仆街死

咩係低分地能? 你字都唔識肯定係弱智#hah

呢度真係好多大陸狗扮黃帶風向幫政府護航，成日話 :我都支持罷工，但xxxxxx

終於都講返句人話

醫畜唔死翻一百幾十人, 根本就唔會洗心革面

我都係同同事咁講
大愛只會害死自己同更多人
但佢地話無計，頂硬上
屌傻撚左咩
我寧願罷工同resign
都唔會為支那送頭
死撚左無人可憐你架
點先可以令佢地醒下

做乜撚野呀